詹惟中表態挺韓國瑜：看不下去他被欺負！ 預言會贏超過60萬票遭打臉駁

詹惟中表態挺韓國瑜：看不下去他被欺負！ 預言會贏超過60萬票
12月31日, 2019

昔預言韓國瑜將贏60萬票 詹惟中遭打臉駁：憑直覺

2020總統大選結果出爐，總統蔡英文以871萬票連任成功，昔日曾表態力挺韓國瑜的命理專家詹
惟中，曾預言韓國瑜最多將贏蔡英文60萬票，如今卻慘遭自己打臉，對此他則澄清不是靠命理去
分析而是靠「直覺」。

詹惟中之前在臉書表示「我看不下去這麼多的人，去欺負一個人」，公開表態力挺韓國瑜，更預
言韓國瑜將贏蔡英文，少則30萬，多則60萬票，不過如今選舉結果出爐卻狠打自己臉，根據《三立新聞網》報導，他表示這次選前預測並沒有用命理判斷誰贏誰輸，從頭到尾沒有說，只有用直覺而已，再次強調與命理毫無關聯。

此外詹惟中表示選後能支持選舉結果，這才是台灣民主最高價值，呼籲大眾千萬不要講選後馬後炮的話，接著再次表明立場：「我真的不是藍或綠，是下一屆有人政治霸凌、選舉霸凌，我還是要支持對方」。

潛完水

2016.11.16
預言家Master Wong 預言，郭台銘當選2020總統。（註：彼時郭台銘還未宣布參選）

2018.11.14
預言家Master Wong 預言，郭台銘2019年如果身體沒有出狀況，2020年就有機會當總統。
但他同時預言韓國瑜不會當選高雄市長。（註：彼時郭台銘還未宣布參選）

2018.11.26
預言家Master Wong 預言，蔡英文不可能連任，郭台銘找柯文哲搭檔會贏，如找國民黨人
搭檔會選不上。時代力量2020會成為國會第二大黨。（註：彼時郭台銘還未宣布參選）

2018.12.28
命理師楊登嵙預言，朱立倫最有帝王相、蔡英文次之、柯文哲第3、賴清德第4。

2019.1.11
命理師曼樺預言，蔡英文「沒有當官的格」，2020硬要選，民進黨必輸。「民進黨如要出
來選總統，就兩個人：賴清德和蘇貞昌」。韓國瑜剛好走在庚申日柱，將走16年大運，但
2020年並不會出來選總統，主要是他太講義氣，會尊重國民黨內其他大老。

2019.1.28
命理師五術陳老師預言，韓國瑜今年官格薄弱、沒有浮動，不會出來選總統。

2019.1.30
泰國命理師Prai預言，韓國瑜、朱立倫、吳敦義當選機會最大，蔡英文、柯文哲和王金平
機會相對小。蔡總統連任希望相當渺茫。（註：彼時郭台銘還未宣布參選）

命理師五術陳老師預言，柯文哲不會出來選總統。

2019.3.2
命理師蔡上機預言，如韓國瑜不出來，柯文哲當選總統。韓國瑜出來，韓國瑜當總統。（
註：彼時郭台銘還未宣布參選）

2019.3.6
前立委沈富雄預言， 韓國瑜不會出來選，國民黨參與初選名單只會有朱立倫與王金平，
朱勝王。如柯不選，朱大勝蔡；如柯選，得票依次為朱、柯、蔡；朱勝柯綽綽有餘。（註
：彼時郭台銘還未宣布參選）

2019.3.19
鳥卦師王馨怡預言，蔡英文絕對沒機會跟韓國瑜比拚，柯文哲大勢已去。反倒如有商界名
人郭台銘、王文洋等出馬角逐，會成黑馬。（註：彼時郭台銘還未宣布參選）

2019.4.17
星座專家唐綺陽在郭台銘宣布參選當天表示，一月份就預測天秤座「會不計成本頂住壓力
完成作品，另外還有其他人的期待也會加注在身上 」；再預言韓國瑜「 不會在這次選」
。 （註：彼時韓國瑜還未宣布參選）

2019.4.21
民俗學家廖大乙預言，2020總統將會是屬猴及屬虎之人。（蔡英文屬猴，郭台銘屬虎）

2019.4
命理師陳寬利預言，屬豬明年走天運， 2020總統將是「無黨籍」、「生肖屬豬」（柯文
哲屬豬）。

2019.5.1
命理師五術陳老師再預言，韓國瑜不會參選「正總統」。民進黨初選蔡英文勝於賴清德。
萬一賴勝出，國民黨總統和立委都會贏。蔡若選行政院長蘇貞昌當副手會有很大希望連任
，但能拿下的立委席次不會比本屆多。國民黨如果提名朱，會輸蔡；提名韓，要選贏有很
大阻力；提名郭，贏蔡有勝算，立委席次也會好。但選哪位副手還是很重要。

2019.6.15
命理師江柏樂預言，郭民調會超過韓，但七月韓反轉，初選結果韓會勝郭。

命理師林正義預言，初選沒過郭台銘也會選到底，會形成「四腳督 」。

2019.6
命理師蘇仁宗預言，郭台銘不會通過黨內初選，但以無黨籍參選會贏得總統大選。

2019.7.5
命理師楊登嵙預言，蔡英文有機會連任，國民黨初選郭台銘勝韓國瑜，柯文哲沒有總統命
。

2019.7.14
杜紫宸教授預言，黨內郭台銘險勝韓國瑜，柯文哲放棄參選與郭合作。

命理師江嘉葉預言， 韓國瑜有帝王相及總統命格，「90%會當總統！」 郭台銘則沒有龍
骨，因此只能留在民間當王。 菩薩向她透露「到目前為止，台灣的神有90%都是支持韓國
瑜的，10%則支持郭台銘」。

命理師江柏樂預言，初選勝利之後韓國瑜聲勢一路往下，十一月左右有官司劫，甚至可能
演出國民黨「換瑜」。

2019.7.24
命理師詹惟中預言，美國各單位會給蔡總統很大支持，但部屬闖禍，吉凶參半，若結婚會
大加分，不結婚就弱了。「她今年這場總統大選，假設不小心輸了，也不會輸得太難看啦
，不用緊張。」 意思是蔡落選但落差不會太大。

2019.7.26
命理師葉雲堯預言，韓國瑜當選。

2019.7
大陸豆瓣網站自稱2060穿越人KFK預言，2020台灣選舉勝出者和上一屆同一個人（注：那
就是蔡英文）。

2019.8.5
命理師林富華預言，韓國瑜、蔡英文和柯文哲三人中，韓贏面最大。

命理師五術陳老師預言，如果柯文哲8/6組黨立刻宣布選總統，會有很大困難；如最快9/1
3以後宣布參選總統和提名立委名單，將至少有取得六席以上能力。若拖到10/10之後才宣
布，將可取得民進黨現在立委兩到三成席次，個人參選總統的吸金能力也會較強。基本上
柯文哲還是選不上總統，蔡英文選上機率也微乎其微，但2020年柯聲勢大漲，將如浴火鳳
凰。

2019.8.13
命理師小孟預言，2020年1月11日選舉日當天，對處女座的蔡英文來說很有利，因月亮被
天狗所吞人間陰氣強盛，有利於女性候選人 。

2019.8.20
預言家Master Wong 預言，改口稱國民黨時運未到，2020年總統選舉不管推派任何一位候
選人，都絕對沒有機會取得政權，因為目前時空軌道，已經回到2016年狀態，尋求連任的
民進黨總統候選人蔡英文，可望不勞而獲。 民進黨並能穩住3分之2國會席次。

2019.8.30
命理師小孟預言，明年蔡英文總統連任希望雖高，但其中關鍵是副手，蔡英文屬猴和屬豬
的（賴清德）不合，如果能搭配屬龍的（陳其邁）將會大加分。韓國瑜除非搭配王金平，
才能扳回頹勢。 明年選舉日「雞（韓）在地上走、猴（蔡）往上爬、虎（郭）會吃天狗
，虎、猴將決一死戰」。 蔡還須小心屬牛的黃國昌，因為「牛有牛脾氣、一意孤行，猴
會怕牛」。

2019.9.27
命理師高向陽預言，韓國瑜注定總統命， 63歲起從谷底翻身走大運，2020勝選後能做八
年。

2019.10.2
鳥卦師王馨怡預言，幫韓國瑜卜卦得出「乙巳籤」，代表「神仙難救無命子」，如果韓國
瑜繼續競爭，到最後可能兩頭空，不僅總統大選穩輸，連市長大位也會被罷免。放話如果
韓選上總統，她以後就免費替人卜卦，甚至退出命理界。

2019.10.23
命理師江柏樂預言，「最早韓國瑜是躺著選也會贏，到現在卻變成怎麼選都選不贏」。11
月22日登記後，會發生大變數，恐怕會讓韓國瑜選不下去。

2019.11.3
預言家Master Wong 預言，再改口親民黨主席宋楚瑜若參選，並找郭台銘搭配副手，會改
寫2020總統大選結局，打敗蔡英文。

2019.11出版《鼠年運程》
命理師李居明預言，蔡英文雖然還有運，但民進黨還在疲態當中，可見台灣在蔡英文的運
勢下依然未有經濟大突破。賴清德八字丁火旺透，大利蔡英文的官星。…韓國瑜的錯是沒
搶到賴清德來助旺他的正官，竟落在同是庚金命的蔡英文手上。但行格佔不穩，太太官星
入墓是阻力之一。（p.s.坦白說，李大師講得太隱晦了，而且韓國瑜+賴清德的邏輯超怪
。大家自己猜吧）

2019.12.8
預言家Master Wong 預言， 蔡英文連任後啟動世代交替，新的閣員平均年齡約50歲。衰
敗的國民黨走向重整，第三勢力漸失話語權。社會一切平和，股市榮景再現。

2019.12.14
鳥卦師王馨怡預言，見到韓國瑜授戰旗被搖斷，「1月份註定斷路。」

2019.12.27
鳥卦師王馨怡預言，幫韓國瑜求籤得第79號「辛壬」籤：「乾亥來龍仔細看，坎居午向自
當安，若移丑艮陰陽逆，門戶凋零家道難」，她認為此籤告訴韓國瑜：「凡事宜依理順行
，不可妄意強求，反招禍患。」韓翻盤無望，不會當選。

2019.12.27
命理師賴聖詠預言，韓國瑜勝選。

2019.12.30
網路節目主持人彭文正預言，從泛藍和泛綠媒體的電視辯論會觀看直播人數來看，藍線上
觀看人數比泛綠觀看人數多，大概是10比1，有時還差別更多，所以這次選舉勝負已定（
藍會贏綠）。

2019.12.31
某韓粉卜卦預言，蔡英文以及宋楚瑜都卜出「子孫持世」的卦象，分別是「水天需、需卦
」以及「澤天夬、夬卦」，意會「子孫持世，求功名無望」。韓國瑜則是卜出「同人卦」
，是大有卦，表示官鬼持世，求功名有望。韓國瑜當選機率相當高。

2019.12.31
命理師詹惟中預言，韓國瑜一定贏，整個氣勢人心沸騰，最少贏30萬票，甚至超過60萬票
。另國民黨立委席次也會贏，民進黨不會過半。

證明班9 upper懶係用風水命理呃左好多人錢

反正TLDR啦

似乎只有呢個一開始就講中咗。

2019.7
大陸豆瓣網站自稱2060穿越人KFK預言，2020台灣選舉勝出者和上一屆同一個人（注：那
就是蔡英文）。

2019.4.21
民俗學家廖大乙預言，2020總統將會是屬猴及屬虎之人。（蔡英文屬猴，郭台銘屬虎）

成班都係垃圾呃飯食

睇過台灣綜藝成日鳩吹賺到風山水起 同韓國瑜真係一樣

台仔啲政經節目真係睇得多實變白痴

小英靜靜雞贏

屌佢老味韓國瑜都有帝王相
係咪盲㗎呢啲睇相佬
成班錯到9彩真係同沈大師李居明有得揮

你個名

投票前有唔少人係因為所謂既選舉霸凌，選舉諷刺而話要投比韓國魚，唔知佢地係咪帶風向，如果佢地係真心既話咁都幾撚低智

選舉本質唔係人多蝦人少咩，唔中意既話佢應該返中國啦，on 9。

民主本心係保障少數

多數暴力的話

呢度個玄學大師詹帷中呢

笑撚左改左幾次口都估唔中

等呢句

林鄭改變左命運

大型車禍現場現場地面佈滿眼鏡碎片

9upper

詹惟中呢條仆街收咗國共錢。

仲有好多台灣人好鳩迷信，香港大部份宗教團體畀老共收編晒，今次只係想喺台灣複製。

頂以為詹培忠